三十五蚊個餐塊牛扒唔好再大d

超抵食旺角來講，又湯又麵包又茶

名 地址

女人街意日

旺角都咁平

用錯icon

啲飯好似有少少爛

下午茶餐來

幾點開始？

好以兩點至六點

好肚餓呀屌

個伙記我食咁耐都唔知佢係男定女

名

意日菜
女人街旁邊啲舖

Mo la mo la 以後去食實無位